突發 daddy不再執教獌！

梳屎

屌你老母

Manchester United announces that manager Jose Mourinho has left the club with immediate effect.

The club would like to thank Jose for his work during his time at Manchester United and to wish him success in the future.
A new caretaker manager will be appointed until the end of the current season, while the club conducts a thorough recruitment process for a new, full-time manager.

摩廢奴條垃反又呃分手費，靠比大炒發達嘅，呢條契弟真係第一人

daddy

挽留
無左佢 我地暴朕點踢歐聯呀

痢狗玩大左

死猁狗屌你老母
唔撚識respect

好地地打和咪算
又累人地無左份工

曼聯返生了

利狗今次幫撚左曼呀

屌你老母死利狗，搞到摩佬被炒，你叫其他英超球隊點算？

摩佬是無辜的

捉鬼失敗

恐猁狗玩大左, 真仆街

收工見到曼聯app彈notification真係開心到仆街

死猁狗玩大左, 真仆街